let questions = [{"numb": 1, "question": "to serve", "answer": "dienen", "options": ["ausbauen", "zitieren", "dienen", "halten"]}, {"numb": 2, "question": "to operate", "answer": "bedienen", "options": ["bieten", "bedienen", "einbauen", "halten"]}, {"numb": 3, "question": "to pray (partizip 2: gebetet)", "answer": "beten", "options": ["beten", "verstecken", "angeben", "einbauen"]}, {"numb": 4, "question": "to fill in (the blanks)", "answer": "erg\u00e4nzen", "options": ["erg\u00e4nzen", "behalten", "entschliessen", "nachdenken"]}, {"numb": 5, "question": "to lack", "answer": "fehlen", "options": ["fehlen", "sperren", "empfangen", "erfinden"]}, {"numb": 6, "question": "to keep, kannada: ittu KoLLu", "answer": "behalten", "options": ["behalten", "fehlen", "nachdenken", "anhalten"]}, {"numb": 7, "question": "to spend, also result ( Ausgabe)", "answer": "ausgeben", "options": ["abgesehen davon", "verbereiten", "ausgeben", "stecken"]}, {"numb": 8, "question": "to transfer (money, power)", "answer": "\u00fcberweisen", "options": ["auszeichnen", "\u00fcberweisen", "entschliessen", "besitzen"]}, {"numb": 9, "question": "to rethink kannada: aalochisu", "answer": "nachdenken", "options": ["nachdenken", "zeigen", "eintragen", "fehlen"]}, {"numb": 10, "question": "to give details (Angabe   Details)", "answer": "angeben", "options": ["angeben", "reichen", "dienen", "zustimmen"]}, {"numb": 11, "question": "to reward", "answer": "auszeichnen", "options": ["auszeichnen", "ausreichen", "eintragen", "zeigen"]}, {"numb": 12, "question": "to judge", "answer": "urteilen", "options": ["bewerten", "beten", "urteilen", "dienen"]}, {"numb": 13, "question": "to quote", "answer": "zitieren", "options": ["sperren", "zitieren", "ausbauen", "nachweisen"]}, {"numb": 14, "question": "to draw ( partizip 2: gezeichnet)", "answer": "zeichnen", "options": ["zeichnen", "beten", "erhalten", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 15, "question": "to spread", "answer": "verbereiten", "options": ["entschliessen", "entdecken", "verbereiten", "behalten"]}, {"numb": 16, "question": "to expand", "answer": "ausbauen", "options": ["zitieren", "angeben", "ausbauen", "entdecken"]}, {"numb": 17, "question": "to remain", "answer": "verbleiben", "options": ["abschliessen", "verbleiben", "anstellen", "nachweisen"]}, {"numb": 18, "question": "to verify", "answer": "nachweisen", "options": ["nachweisen", "bedienen", "tr\u00e4umen", "zitieren"]}, {"numb": 19, "question": "to carry", "answer": "tragen", "options": ["urteilen", "tr\u00e4umen", "tragen", "zeigen"]}, {"numb": 20, "question": "to hold", "answer": "halten", "options": ["halten", "erg\u00e4nzen", "verbergen", "anstellen"]}, {"numb": 21, "question": "to be located, to be situated", "answer": "befinden", "options": ["befinden", "fehlen", "eintragen", "zeichnen"]}, {"numb": 22, "question": "to mount", "answer": "einbauen", "options": ["einbauen", "ahnen", "behalten", "erg\u00e4nzen"]}, {"numb": 23, "question": "to dream", "answer": "tr\u00e4umen", "options": ["besitzen", "ahnen", "entschliessen", "tr\u00e4umen"]}, {"numb": 24, "question": "other than fact", "answer": "abgesehen davon", "options": ["reichen", "entlassen", "zuweisen", "abgesehen davon"]}, {"numb": 25, "question": "to give up ( not Aufgabe  Task)", "answer": "aufgeben", "options": ["aufgeben", "tragen", "erhalten", "zeigen"]}, {"numb": 26, "question": "to relocate", "answer": "versetzen", "options": ["stimmen", "tr\u00e4umen", "entschliessen", "versetzen"]}, {"numb": 27, "question": "to cover, to hide kannada: Maremaachu", "answer": "verbergen", "options": ["stecken", "bieten", "einbauen", "verbergen"]}, {"numb": 28, "question": "to complete", "answer": "abschliessen", "options": ["anhalten", "beweisen", "abschliessen", "befinden"]}, {"numb": 29, "question": "to dismiss", "answer": "entlassen", "options": ["\u00fcberweisen", "ausgeben", "entlassen", "stimmen"]}, {"numb": 30, "question": "to own", "answer": "besitzen", "options": ["besitzen", "entschliessen", "sperren", "angeben"]}, {"numb": 31, "question": "evaluate (Bewertung rating)", "answer": "bewerten", "options": ["anhalten", "ausbauen", "bewerten", "nachweisen"]}, {"numb": 32, "question": "to be sufficient", "answer": "ausreichen", "options": ["fehlen", "ausreichen", "zustimmen", "entdecken"]}, {"numb": 33, "question": "to discover", "answer": "entdecken", "options": ["entdecken", "sperren", "angeben", "dienen"]}, {"numb": 34, "question": "to hide", "answer": "verstecken", "options": ["bieten", "erfinden", "verstecken", "zeigen"]}, {"numb": 35, "question": "to block, suspend", "answer": "sperren", "options": ["sperren", "entdecken", "bieten", "anhalten"]}, {"numb": 36, "question": "to request  (partizip 2 : gebeten )", "answer": "bitten", "options": ["bitten", "reichen", "ausgeben", "erfinden"]}, {"numb": 37, "question": "to promise", "answer": "versprechen", "options": ["reichen", "eintragen", "bedienen", "versprechen"]}, {"numb": 38, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["beweisen", "entdecken", "versetzen", "verbereiten"]}, {"numb": 39, "question": "to determine", "answer": "entschliessen", "options": ["verbleiben", "entschliessen", "dienen", "stellen"]}, {"numb": 40, "question": "to acquire", "answer": "erwerben", "options": ["erwerben", "zitieren", "stellen", "ausbauen"]}, {"numb": 41, "question": "to agree", "answer": "zustimmen", "options": ["verbergen", "fehlen", "versprechen", "zustimmen"]}, {"numb": 42, "question": "to receive", "answer": "empfangen", "options": ["entlassen", "zitieren", "empfangen", "versprechen"]}, {"numb": 43, "question": "to stick", "answer": "stecken", "options": ["fehlen", "stecken", "bieten", "fangen"]}, {"numb": 44, "question": "to attune, kannada : dwanigoodu", "answer": "stimmen", "options": ["nachdenken", "stimmen", "eintragen", "zuweisen"]}, {"numb": 45, "question": "to assign", "answer": "zuweisen", "options": ["zustimmen", "erg\u00e4nzen", "zuweisen", "erfinden"]}, {"numb": 46, "question": "to provide  (partizip 2 : geboten )", "answer": "bieten", "options": ["sperren", "entschliessen", "bieten", "verbleiben"]}, {"numb": 47, "question": "to put, to place", "answer": "stellen", "options": ["stellen", "abgesehen davon", "nachdenken", "entschliessen"]}, {"numb": 48, "question": "to stop , kannada: tade hidi", "answer": "anhalten", "options": ["zustimmen", "auszeichnen", "anhalten", "versprechen"]}, {"numb": 49, "question": "to catch", "answer": "fangen", "options": ["fangen", "besitzen", "stimmen", "zustimmen"]}, {"numb": 50, "question": "to receive ( bekommen)", "answer": "erhalten", "options": ["erg\u00e4nzen", "erhalten", "verstecken", "aufgeben"]}, {"numb": 51, "question": "assume", "answer": "ahnen", "options": ["eintragen", "verbleiben", "zeichnen", "ahnen"]}, {"numb": 52, "question": "to give input (Eingabe Input)", "answer": "eingeben", "options": ["einbauen", "entschliessen", "eingeben", "erwerben"]}, {"numb": 53, "question": "to match kannada: hondisu", "answer": "zuordnen", "options": ["bieten", "zuordnen", "zeichnen", "behalten"]}, {"numb": 54, "question": "to invent", "answer": "erfinden", "options": ["erfinden", "stellen", "fangen", "abschliessen"]}, {"numb": 55, "question": "to be enough", "answer": "reichen", "options": ["fangen", "stellen", "reichen", "stecken"]}, {"numb": 56, "question": "entry in (in a form for example)", "answer": "eintragen", "options": ["zeichnen", "versprechen", "erfinden", "eintragen"]}, {"numb": 57, "question": "to employ, engage", "answer": "anstellen", "options": ["anstellen", "erfinden", "tr\u00e4umen", "bedienen"]}, {"numb": 58, "question": "to show ( partizip 2: gezeigt)", "answer": "zeigen", "options": ["halten", "zeigen", "erg\u00e4nzen", "ahnen"]}];